唔可以俾黃屍威哂 我地藍絲都要整返個建制派初選

芬芬做野未

建制神早圍內初選哂啦
俾你見得嗰班都係爭贏咗好多人先有資源去參選
你識多啲野先學人搞分化

準備好全力g持ann姐

禾地藍屍使系民意咩
有錢收就得架啦

其實係好事黎
公投風氣 少數服從多數
大家想要咩就公投

建制派唔使初選
問中聯辦准邊個出嚟選就得